何超蓮獲委任佛山市政協委員

有錢多好
獲得埋權力賺更多既錢
富不過三代真係難過共產落台

愈有錢愈有得玩